##  Array operateur map et passage par reference 


map  creer un nouvel objet en sorti , cet fonction renvoi une valeur

Cet fonction de callback va jouer une valeur de retour.

=> const tab2 =tab.map((user:{...}|..., index:number)=>{

return 12;

})


* Proprieté => javascript est un language de passage par reference

- Quand on manipule quelque chose, on va manip un objet qui est en memoire dans l'ordi 

=> en modifiant un element en memoire ,il sera modifier sur le tableau


````
const tab2 =tab.map((user:{...}|..., index:number)=> {

const temp= {...user};

temp.index = index

return temp ;

console.table(tab);

console.table(tab2);
 ````

 => l'objet user est selectionner.

 => l'ajout du crochet et des petits points vont fabriquer un nouvel objet.

=> l'objet temp est modifier et va incarner la copie de l'index d'user .

=> on creer un second tableau (tab2) qui sera modifier sans modifier (tab).
